用爐頭起爭執 玉蓮臺13歲兄刀傷10歲弟

牛頭角發生傷人案。下午1時許，玉蓮臺第3座1單位內，一對兄弟在廚房疑因爭用煮食爐發生拗撬，13歲兄長情緒激動拿起菜刀揮舞，誤傷10歲胞弟，弟弟右手及大腿受傷，父親見狀立即制止及報警。救護員到場為2兄弟治理後，一同送院，弟弟送院時狀甚輕鬆，擺出「V」字手勢，警方正調查案件。

爭煮嘢食

弟弟送院時狀甚輕鬆，擺出「V」字手勢

on 9

係咪真係v字呀

笑到仆街

男人爭煮野食

叻仔

真正贏家 分你8成身家

專登刺激阿哥行兇

細佬為咗上位可以幾不擇手段

刀手

英雄出少年

細過就斬細佬
大個仲得了

咁似感冒童

細路頭爭機打就聽得多，爭爐頭真係未聽過

竟然唔係爭機打爭電腦而係爭爐頭

真男人呀